{
  "undefinde": "undefinde",
  "Available": "可用",
  "Storage Manager": "存储管理",
  "System": "系统",
  "Data": "数据",
  "Files": "文件",
  "Discover the new hard drive": "发现新硬盘",
  "Detected hard drive damaged": "发现硬盘损坏",
  "Damaged": "损坏",
  "Combine hard drive space by RAID.": "通过RAID组合多硬盘",
  "The data has been locked for read-only access. Click to enter the recovery process.": "数据已被锁定为只读模式，点击进入恢复流程。",
  "The data has been locked for read-only access. Please add new hard drive(s).": "数据已被锁定为只读模式，请添加新硬盘。",
  "The data has been locked for read-only access. Please replace it for recovery operations.": "数据已被锁定为只读模式，请替换硬盘以开始恢复流程。",
  "Eject": "推出",
  "Replace a hard drive of at least {size} to restore functionality.": "请替换大于{size}的硬盘以恢复正常使用。",
  "The hard drive has been ejected. Please power off, replace and restart.": "硬盘已推出，请关机并替换新硬盘后重新启动。",
  "Need new hard drive(s) · At least {size}": "需要大于{size}的新硬盘",
  "Select a new hard drive of at least {size}": "选择大于{size}的新硬盘",
  "Create": "创建",
  "No available hard drives": "无可用硬盘",
  "Recovery in progress": "恢复中",
  "{size} Used": "{size} 已用",
  "Storage Space": "存储空间",
  "Empty": "闲置",
  "healthy {temperature}℃": "健康 {temperature}℃",
  "unhealthy {temperature}℃": "不健康 {temperature}℃",
  "Create RAID": "创建 RAID",
  "Expand RAID capacity": "扩展RAID空间",
  "Recovery RAID": "恢复 RAID 阵列",
  "Enable new hard drive": "启用新硬盘",
  "What is RAID": "什么是 RAID？",
  "Select RAID mode": "选择RAID模式",
  "RAID is a data storage technology that combines multiple hard drives to enhance data availability, capacity, and/or performance.": "RAID是一种通过组合多个硬盘来提升数据可用性、存储容量与(或)读写性能的存储技术。",
  "RAID0 evenly distributes data across two or more hard drives to improve read and write speeds, it lacks redundancy, and a failure of one drive results in the loss of all data. ": "RAID0将数据均匀分布在两个或多个硬盘上以提高读写速度。它没有冗余机制，单个硬盘故障会导致所有数据丢失。",
  "RAID1 duplicates identical data onto two hard drives, providing redundant backup to enhance data availability. If one drive fails, data can still be recovered from the other drive.": "RAID1将相同的数据复制到两个硬盘上，提供冗余备份，增加数据的可用性。若一个硬盘损坏，数据仍可从另一硬盘中恢复。",
  "RAID 5 distributes data across multiple hard drives and using parity for redundancy. In case of drive failure, data can be recovered from the remaining drives and parity information.": "RAID5将数据分布在多个硬盘上，并使用奇偶校验来提供冗余。单个硬盘损坏时，数据可以通过其余硬盘和奇偶校验数据进行恢复。",
  "Security": "安全",
  "Speed": "速度",
  "Max capacity": "最大空间",
  "Min disks": "最少硬盘数",
  "At least {num} hard drives are required": "至少需要 {num} 块硬盘",
  "Select hard drives": "选择硬盘",
  "Select the hard drive(s) you want to add": "选择需要添加的硬盘",
  "Estimated usage": "使用预计",
  "Estimated available": "预计可用",
  "Protection and redundancy": "保护与冗余",
  "Previous": "上一步",
  "Next": "下一步",
  "Formatting": "格式化中",
  "Creating": "创建中",
  "I am aware of this and confirm the operation.": "我已知晓此操作并确认执行。",
  "During this process, please do not unplug the hard drive or shut down ZimaCube to avoid system errors.": "在此过程中，请勿拔出硬盘或关闭ZimaCube以避免系统错误。",
  "Success": "创建成功",
  "Fail": "创建失败",
  "Capacity": "可用空间",
  "Storage": "空间类型",
  "Hard drives": "所选硬盘",
  "Done": "完成",
  "Restart": "重新开始",
  "Hard Drive": "硬盘",
  "Healthy": "健康",
  "Unhealthy": "不健康",
  "After inserting a new hard drive, you can expand the current RAID capacity.": "插入新硬盘后可扩展现有RAID阵列空间。",
  "Data Protection": "数据保护",
  "Verification and Recovery": "认证与恢复",
  "Protecting · Read-only": "保护中 · 只读模式",
  "In Protection": "保护中",
  "Expand capacity": "扩展空间",
  "General": "通用",
  "Add Drive": "添加硬盘",
  "Format and Disable": "格式化与禁用",
  "Disable": "禁用",
  "Current": "当前",
  "Expected expansion from {size} to": "预计从 {size} 扩展到",
  "Cancel": "取消",
  "Close": "关闭",
  "Confirm": "确认",
  "Format": "格式化",
  "Format and Enable": "格式化并启用",
  "Enable": "启用",
  "Used": "已启用",
  "ConfirmRAIDPART": {
    "labelNameInput": {
      "Create": "为RAID存储命名",
      "CreateStorage": "为空间命名"
    },
    "noteNameInput": "在此之后无法更改名称",
    "titleUserAgreement": {
      "Create": "开始创建RAID",
      "Modify": "添加新硬盘至RAID",
      "FirstAid": "添加新硬盘至RAID",
      "CreateStorage": "开始硬盘格式化"
    },
    "contentUserAgreement1": {
      "Create": "创建RAID空间阵列将格式化所选的硬盘，",
      "Modify": "",
      "FirstAid": "",
      "CreateStorage": ""
    },
    "contentUserAgreement2": {
      "Create": "硬盘上的所有数据将被清空且无法恢复。",
      "Modify": "硬盘上的所有数据将被清空且无法恢复。",
      "FirstAid": "硬盘上的所有数据将被清空且无法恢复。",
      "CreateStorage": "硬盘上的所有数据将被清空且无法恢复，"
    },
    "contentUserAgreement3": "请提前备份重要文件。在此过程中，请勿拔出硬盘或关闭ZimaCube以避免系统错误。",
    "signUserAgreement": "我已知晓并确认操作"
  },
  "DiscoverNewHardDrive": {
    "driveBay{label}": "硬盘仓 {label}",
    "requiresFormattingReminder": {
      "true": "请在格式化硬盘前检查与备份文件。",
      "false": "保留数据并直接启用。"
    },
    "item": {
      "PreservingData": "保留数据",
      "NeedsToBeFormatted": "需要格式化"
    }
  },
  "Add": "添加",
  "Power off": "关机",
  "Need new hard drive · At least {size}": "需要新硬盘 · 至少 {size}",
  "unhealthy": "不健康",
  "At least {size}": "至少 {size}",
  "Unknown": "未知",
  "Used by {assignment}": "使用中：{assignment}",
  "Used by": "被使用中：",
  "Format hard drive": "格式化磁盘"
}
